wifi得個幾mb至幾十mb 求救！

用pccw500mb 本身小米router
慢到頂唔順，換左tenda ac10u
都係好慢 但係直線連電腦又有200尾，300頭
有無人幫幫手